# Buchhaltung mit Generator für PDF-Rechnungen

Als Datenbank braucht es Postgresql mit einer Datenbank 'Anouman'.

Reports können als Jasper-Dateien über das Menü 'Report Templates' hochgeladen werden.

Vorbild ist die sehr einfache Buchhaltungssoftware Banana.

Sourcecode
[from github](https://github.com/michzuerch/Anouman).

